{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072726?place[place_type]=GID&place[gid]=1072726&place[latitude]=36.0844028009&place[longitude]=129.5533658724&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 비치드웨일 풀빌라"
    },
    "text": "海岸に位置するBeached Whaleは東海と迎日湾を回っていたクジラをモチーフに設計された宿だ。 クジラの躍動性をマスに盛り込んで複層構造に設計されており、小さな空間でも多様な変化を感じることができる。 客室は各自のアイデンティティと特色を持つようにデザインされており、すべての客室は眺望を楽しむことができ、プライバシーを維持できるように構成されている。 宿泊施設を利用する場合、入室時間は午後3時、退室時間は午前11時であり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されている。 また、基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室が不可能である。 ペットと一緒に利用する場合、ペンションによって拒否されることがあり、このような場合でも払い戻しは不可能だ。 入室および退室時間を遵守し、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、適切な安全措置を取らない場合、損害賠償を受けることができる。 特に客室内での魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具は禁止されている。 喫煙は指定された場所でのみ許可され、他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声放歌は慎まなければならない。 重複予約が発生した場合、顧客センターを通じて払い戻しを受けることができ、料金が誤って反映された場合には自動予約取り消し処理されることがある。 宿舎内部にはIPTVとWiFiが提供され、便利にインターネットを使用することができる。 プールは室内および野外プールに分かれ、野外プールは天候によって利用が制限されることがある。 駐車は無料で利用でき、周辺にはホミ岬、ポミ岬、月浦海水浴場、近代文化歴史通りなど多くの観光地がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。最大人数を超える場合は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペンションによって拒否されることがあります。この場合でも払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での施設物の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。適切な安全措置を取らない場合、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での直火方式での調理や個人的な炊事道具は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内での直火方式での調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、顧客センターを通じて払い戻しを受けることができます。料金が誤って反映された場合には自動予約取り消し処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿内でインターネットを使用することはできますか？",
            "answer": "はい、宿内にはIPTVとWiFiが提供されており、便利にインターネットを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールは室内および野外プールに分かれており、野外プールは天候によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはホミ岬、ポミ岬、月浦海水浴場、近代文化歴史通りなど多くの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 611
    }
}